LG喺出咗Android P後嘅第225日 仲未能推出Android P更新

LG第一

更新最慢排第一

Nearly a year ago to the day, LG announced that it was opening an “industry-first” Software Upgrade Center in an effort to provide better support for its devices over time. With time passed, we can look back at that project and see what a laughable failure it has been, especially looking at Android Pie.

ComputerWorld detailed this week just how bad LG has gotten at pushing software updates to its devices. 371 days after the Software Upgrade Center opened, it’s done basically nothing. True to its word, LG did deliver Android Oreo to the LG G6 (on Verizon) not too long after the center opened, but that was still a whopping nine months after Google debuted the version.

What’s especially damning for LG here is what it’s done with Android Pie. Or, specifically, what it hasn’t done. It’s been 255 days since Android Pie first started rolling out to Pixel devices, and LG hasn’t updated a single one of its devices to the new OS. There’s the exception of the LG G7 One (which LG is required to update with Google’s help as part of the Android One program), but still, this is something LG should be seriously embarrassed about.

After all, former companies that were notorious for slow upgrades such as Samsung and Huawei have both rolled out Android Pie on a wide basis in the past few months

It gets worse too. Looking back at some other “accomplishments” for the Upgrade Center are miserable. For example, the LG G5 didn’t get Android Oreo for 13 months after its release, a whopping 6 months after the G6 got the same upgrade.

The LG V40 is just as embarrassing, if not more so. Not only did the device launch with the outdated Android 8.1 Oreo, but still hasn’t gotten Android Pie despite the phone itself releasing after Google launched that version.

Clearly, the Software Upgrade Center was just a ridiculous marketing stunt. This all only emphasizes my point from yesterday that LG deserves to lose its spot in the US market, and I couldn’t be more glad that Google is taking it, because they’re actually pushing updates properly. LG is just giving Android a bad name.

“industry-first” Software Upgrade Center
但係Android system係firmware唔係software所以唔計

仲有冇人用緊LG

lg 有部後備機

有部孤兒G5 連oreo都冇

擦個新rom啦

上網睇過啦 格硬擦台版oreo會間唔中有warning彈出嚟
跟住又會冇咗VoLTE 都係不了

我都係
索性換機算
LG? 不了!

但係Double tap to sleep
Quickmemo(Capture+)
navigation bar自由排 呢啲功能我唔係好捨得

呢堆Function 依家其他牌子都做到

你搵一部齊晒嘅比我 我即刻換

lg更新真係好慢

仲要好多bug

問過u11+未兩間一齊執撚咗佢

買Pixel/ android one/ moto 啦

同essential

發現Samsung裝Good Lock可以customize好多野
可能轉Samsung算了

咁間間廠都會有
主要係俾咗錢買 至少希望有更新先

唔係貪平都唔買lg

用緊u11等撚到壞都未有